أذان الدولية فورتي
تمت خدمتها الأذان الدولية احتياجات القوى العاملة في كل قطاع، في جميع أنحاء العالم، لعدة سنوات. ومع ذلك، نحن نركز الآن على عدد قليل من الصناعات الرئيسية. لزيادة التركيز والكفاءة والتخصص في توفير مؤهل بشكل فريد وتدريبهم والقوى العاملة من ذوي الخبرة، ونحن في الوقت الحاضر المتخصصين التوظيف لثمانية مجالات رئيسية.

البناء: الاحتياجات من القوى العاملة في صناعة البناء والتشييد وعادة ما تكون المشروع القائم مع اختلاف فترات العمل. وعلاوة على ذلك، يمكن الأرباح إلى حد كبير تتأثر عنصر الوقت. يفهم الأذان الدولية تماما هذه العوامل، وهي وفقا لذلك على استعداد لتوفير جميع الاحتياجات من الموارد البشرية في صناعة البناء والتشييد. علينا أن نضمن توفير الموظفين المهرة فريد وفعالة من حيث التكلفة، من العاملين في الميدان شاقة، للفنيين، وصولا إلى أفضل المهندسين، لتمكين الانتهاء في الوقت المناسب من مشاريع البناء الخاصة.

النفط والغاز: يدرك أذان INTERNATIONAL مدى أهمية يلعب دورا الموارد البشرية لاستغلال أكبر قدر من هذه الموارد الطبيعية. لذلك نحن من أي وقت مضى على استعداد لتلبية مطالب القوى العاملة في كل خطوة من خطوات عملية في هذا القطاع. من المسوحات الأولية إلى التسليم النهائي للاستهلاك. ونحن ندرك العاصمة على المحك، وكيف تقلب السوق قد تؤثر على هذه الأعمال؛ خصوصا في حال تأخر أو عدم توافر الأيدي العاملة الماهرة. وقد وضعت لدينا الكفاءة في تحديد وتوفير القوى العاملة المناسبة لهذا القطاع مثالا لوكالات التوظيف على مستوى العالم.


الطاقة والموارد: هناك إدراك أن الطاقة ومصادر الطاقة الأخرى تستنزف بنفس السرعة والميزانيات المتاحة آخذة في التناقص للاستفادة منها. لذلك، ونحن نضمن العرض في الوقت المناسب فعالة من حيث التكلفة، عالية الكفاءة ولجميع احتياجات القوى العاملة المتعلقة بالطاقة والقوة. نحن وقفة واحدة وتوفير الحلول للعمالة أو أفراد احتياجات كل مشروع أو الأعمال المرتبطة بهذه الصناعات.

الضيافة: ربما هي خلفيتنا الثقافية، والتقاليد الترحيب، التي تجعل من الهنود الأنسب لصناعة الضيافة. وعلاوة على ذلك، لدينا نهج واحد في التفكير لاختيار فقط أفضل في التعليم والخبرة والتجربة، سوف توفر لك مع عاملين بالفنادق التي هي فئة على حدة. علينا أن نضمن أن كل من رجال الأعمال مثل التدبير المنزلي، الأمن، الإدارة والموظفين الانتظار جانبا، لا يؤخذ فقط من الرعاية، ولكن الحرص من جانب.

الهندسة: وبصرف النظر عن المهندسين لقطاعات محددة، لدينا احتياطي كاف من المهنيين التقنية لتلبية جميع الصناعات. نحن نقدم سهولة الحصول على ميكانيكي مهندسين من ذوي الخبرة ويمكن الاعتماد عليها والكهربائية وأنظمة للتجنيد في أي بلد أو صناعة. نحن المعترف بها الموردين رئيس الوزراء من الموظفين التقنيين في آسيا.

التصنيع: نحن ندرك أهمية العاملين في الصناعة التحويلية، وبالتالي تلبية احتياجات الصناعات يحتاج مع المرشحين مثاليا. ونحن نفهم أن عيار القوى العاملة في الصناعة التحويلية يمكن أن تؤثر بشكل كبير على مدى ونوعية الإنتاجية. وأيضا، أن شرط القوى العاملة أن تختلف اختلافا كبيرا في الحجم ومدة العمل، وبالتالي فهي على استعداد لخدمة هذه الصناعة تماما وفقا لذلك.

تكنولوجيا المعلومات والاتصالات: ونظرا لضرورة والاعتماد العالمي على تكنولوجيا المعلومات ومرافق الاتصالات، والاعتراف كيف أثبتت الهنود خبراتهم في هذه المناطق، وقد وضعنا فريق لتجنيد أفراد لا سيما لهذا القطاع. ويحدد الفريق، قبل الشاشات والخبراء المتطوعين في مختلف تقنيات تكنولوجيا المعلومات، وكذلك مطوري التطبيقات. بالإضافة إلى المتخصصين في البنية التحتية، ومتخصصين في إدارة المشروع وموظفي الدعم لتكنولوجيا المعلومات والاتصالات الصناعات.

خدمات الدعم: نحن نتميز في اختيار وتوريد القوى العاملة للقطاعات درجة عالية من التنظيم. ونضمن أن نقدم فقط أفضل القوى العاملة لدعم قدرات services.Our هي قابلة تماما وعملياتنا توفر نتائج الرائدة في القطاع، بغض النظر عن حجم الشركة أو المشروع في السؤال. وذكر بعض من المجالات التي يمكننا مساعدة عملائنا أدناه.

* تسهيل الوصول العالمي الخاص بك:
تجاوز الحواجز بين الجنسين والجغرافية، نحدد المرشحين المحتملين من المواقع المحلية أو الوطنية أو الدولية، وهذا يتوقف على الاحتياجات الخاصة بك. من جانب الصناعة، والمهنة والشخصي.

* تخدم جميع الصناعات والشركات:
لدينا ثروة من الخبرة المكتسبة في إطار المنظمات الممتازة، والتكنولوجيا الفائقة، وكذلك قطاع الشركات الصغيرة والمتوسطة، من جميع القطاعات الممكنة. ونحن متخصصون في إيجاد ووضع القوى العاملة والمهنيين والإدارة العليا للشركات في جميع قطاعات الصناعة.

* البحث عن مرشح:
نحن نعرف أين لتحديد الأشخاص الرئيسيين من اهتمامك وكيفية توليد اهتمامهم فرصة عملك. ونحن نعمل لضمان تطابق كامل.

* قصيرة إدراج مرشح:
إذا لزم الأمر، وبناء على طلب العملاء، ونحن إجراء بحث كامل عن أفضل المرشحين لموقفكم مفتوحة ثم مقابلة وقبل تأهيلهم. يتم أخذ هذه الجولة من قبل المختصين في هذا المجال وكذلك الاستشاريين الموارد البشرية لتقييم المرشح على المعايير المزدوجة من المعرفة المهنية (مثل الخبرة والعمل الأهداف المهنية) وتناسب الأفراد في تنظيم المحتملين.
*عملية التوظيف:
نحن لا فقط تحديد المرشحين الأكثر تأهيلا لهذا المنصب ولكن أيضا مساعدتك في جميع مراحل عملية التوظيف للتأكد من تأمينها للعمل.
* ترتيبات التوجه اختيار المشاركة والسفر
مرة واحدة وقد تم اختيار مرشح وعلم بذلك، نحن أيضا ترتيب لبرنامجه التوجه تتعلق البيانات الشخصية، مدونة لقواعد السلوك وقوانين العمل في البلد من العمالة وغيرها ونحن أيضا جعل ترتيبات السفر كاملة بما في ذلك فحص طبي، والمساعدة تأشيرة الخ.
* خدمات فعالة فعالة وتكلفة:
ونحن نقدم قائمة من المرشحين المؤهلين بسرعة وكفاءة. من خلال الاستفادة من مرافقنا ذات المستوى العالمي، التوظيف والتكنولوجيا تجنيد المتقدمة، ونحن تساعدك على تحقيق أهداف التجنيد من الاستثمار الذي هو أقل من المتوسط الصناعي.

* مصممة خصيصا حلول:
نحن منظمة خدمة التجنيد الاستعانة بمصادر خارجية مخصصة، وتهدف إلى توفير مجموعة من مرنة، حلول التوظيف الفعالة من حيث التكلفة للعملاء من كل حجم والصناعة.
* الخدمات ذات الصلة قاعدة البيانات:
لدينا قاعدة بيانات العميل المعمول بها ولكن سرية ونحن سوف نكون سعداء لتقديم إحالات الاتصال، وبناء على طلبك وبعد استعراض احتياجاتك. ونحن نسعى لتعظيم العائد على الاستثمار الموارد البشرية عن طريق الاستفادة من المرشحين عالية الجودة التي يحتاجها عملك الحفاظ على قدرتها التنافسية.
